
[Нигатив]
Октябрь и мыли сбиты, вокзал, на часах три с лишним
Опоздал и поспешить бы, капли с неба крыша сыплет
А мне надо диски с клипом слать, а проводник тупит
И я басом низким хриплым объясняю: ты пойми, блин 
Отъезжает поезд, то есть можно спокойно поесть
Домой ехать, но я слышу визг остановки возле
Вижу, щенок промокший, взъерошен, мимо топот прохожих
А тот скулит тревожно, и моя совесть ему вторит 
Из-под лавки достаю его, собрав в охапку
И плевать на майку, тот уже прижух, идём вдвоём к палатке
Сидим с браткой на бордюре, я с сигаретой, он с сосиской
Мимо люди проплывают, мусора – проходит жизнь 
Он согрелся, я промок до нитки, пёс видит своих
И бежит, я окрикнул того, кто мне стал вдруг близким
Тот из виду скрылся, и внутри сломалось что-то
Так и быть, зайду в палату, пропущу стопку 
Припев – 2 раза
Эта осень снова сводит нас с ума, меланхолия
Чем же болен я? Душа болит донельзя
Будто промокла до нитки сверху и до низа
И рычит на меня злобно – не дотронешься
